（偽娘）招人tg傾下計 最好夜貓

tg: ireneeee1994

自貼先

夜貓

推推

你好熟口面

咩年代阿仲用呢招？

推

挺

原來你改左呢到個名

唔加我？

晨早比你block 左啦

咩名？我unblk